<Document>
  # Воры
  
  <Box>
    [color=#999999][italic]"Йоинк! Я возьму это! И это! О, не возражай, если я возьму!"[/italic][/color]
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingNeckCloakVoid" Caption=""/>
  </Box>

  Воры очень коварные [color=green]преступники[/color] которые не могут держать свои руки при себе. Вам насильно вживили [bold]имплантат пацифизма[/bold] после вашего последнего ареста, но вы не хотите на этом останавливаться, и будете пытаться и дальше пополнять вашу коллекцию.

  ## Искувство воровать
  В отличие от других антагонистов, [bold]держаться подальше от неприятностей - это почти обязательное условие для воров[/bold] из-за имплантата.
  Вы сможете только бежать, если [color=#cb0000]охрана[/color] затеет с вами драку, а по скольку вы работаете в одиночку, никто вас не спасёт от опасности.

  Но, несмотря ни на что, вы украдёте что вы хотите, используя вашу решительность, ловкость рук, несколько инструментов и [color=cyan]перчатки для воровства.[/color]

  Пара перчаток, которые у вас есть, дает вам большое преимущество: [bold]вы можете забирать вещи у людей так, что они этого даже не заметят.[/bold] Немного потренировавшись, вы сможете украсть у них бумажник и одновременно поддерживать беседу.

  Они также изготовлены из высококачественных [bold]голографических волокон-хамелеонов[/bold], которые только можно найти, но, хотя они могут выглядеть как изолированные перчатки, вам все равно нужно найти настоящую пару, чтобы не обжечь руки.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingHandsChameleonThief" Caption="твои воровские перчатки"/>
  </Box>

  ## Инструменты торговли
  У тебя есть еще два туза в украденных рукавах: ваш [color=cyan]маяк[/color] и ваш [color=cyan]ящик воровских инструментов.[/color]

  Ваш [color=cyan]маяк[/color] обеспечивает безопасный проход домой для безделушек, которые, возможно, нелегко будет пронести с собой в эвакуационном шаттле. Просто найдите укромное место на станции, чтобы включить радиомаяк, а затем установите его координаты для вашего укрытия.
  Все блестяшки, оказавшиеся рядом с ним, [bold]будут телепортированы в ваше хранилище по окончании смены[/bold], выполняя ваши задачи.

  Однако это мгновенно выдаст вас, и если вас найдут, и людям будет чрезвычайно легко вернуть свои "пропавшие" вещи. [bold]Не забудьте хорошенько их спрятать![/bold]

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ThiefBeacon"/>
  </Box>

  Ваш [color=cyan]ящик с инструментами[/color] содержит... ну, все, что ты не забыла взять с собой. [bold]Вы можете выбрать два готовых набора[/bold], которые помогут вам совершать более масштабные ограбления.
  Подтвердите свой выбор в безопасном месте, так как ящик с инструментами растворится, а снаряжение упадет к вашим ногам.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ToolboxThief"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="StorageImplanter" Caption="Имплантант"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="C4" Caption="Подрывник"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ChameleonProjector" Caption="хамелеон"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="EncryptionKeyStationMaster" Caption="Связист"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="NitrousOxideTank" Caption="Усыпитель"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="Emag" Caption="Контробандист"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="Telecrystal" Caption="Синдикат"/>
  </Box>

  ## Главный предмет коллекции
  Ваша клептомания заведет вас в тупик. Однажды вам захочется украсть несколько статуэток. В другой раз вам захочется украсть промышленную машину.
  
  Неважно. Все они со временем станут частью вашей коллекции.

  Вы можете украсть предметы, [bold]если они будут при вас[/bold] когда вы доберетесь до ЦК. В противном случае вы можете украсть более крупные предметы, [bold]оставив их рядом с вашим маяком.[/bold]

  Некоторые из наиболее  [italic]оживленных[/italic] целей могут не сотрудничать с вами. Убедитесь, что они живы и будут с вами или вашим маяком, когда смена закончится.

  Вещи, которые вы можете захотеть заполучить, включаю, и не ограничиваются ими:
  
  <Box>
   <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineGreytider" Caption="Статуэтки"/>
   <GuideEntityEmbed Entity="PassengerIDCard" Caption="ID карты"/>
   <GuideEntityEmbed Entity="ChemDispenser" Caption="Устройства"/>
   <GuideEntityEmbed Entity="MobCorgiIan" Caption="Животные/Питомцы"/>
  </Box>
  
</Document>
